點解打政府工得，支那公司又得。但黃Youtuber接中國公司廣告又唔得

點解
好多時youtuber 廣告都只係娛樂性質對家錢入自己友袋，有咩問題

推

媒體散播
電視都係娛樂

因為畫面唔靚

人數問題
因為多人做公務員,多人做支那公司 班人唔會自己反自己
但youtuber 正WO, 日日打機就有donate, 涼冷氣無老細屌無同事關係,咁爽點得架?好葡萄囉

由共產黨背景去組織一班youtube界嘅小圈子
用下腦都諗緊步署緊d咩
唔反對賺大陸錢 但係容許依件事繼續 就等於容許共產黨做一個youtube界大台
依家依班網絡垃圾仲未露出撩牙
但係當勢成嘅時候
共匪就可以用大量銀彈收買班網絡垃圾 從而去引渡輿論
到時你就會發現個問題係邊

其實就係同整緊一個youtube界嘅tvb一樣
cga就好似youtube版嘅tvb
班網絡垃圾就係tvb偽人

樓主分化撚 pr公司
又想spin去藍黃

奶共是工作, 反共是生活